唔生仔理由係自己呃自己 從演化心理學看生死【邊緣回望】〈退休蕭析〉

有得選擇 我都想而家死喎

但自殺係犯法